遲下係咪會有vip 買？

好想快啲買vip 支持！！

shutup and take my money
我要VIP呀

搞好個人數先再搞VIP會更好

用慣左hkg+ vip 依加唔太習慣見到有廣告
不過有得用都好好架啦

sever都要錢
多人用就要多啲server錢
VIP反而幫到手啦

用慣vip 有廣告好唔慣
快啲有vip我即買幾年傍身

shut up and take my money